如果地震嘅時候d植物仲在生應該點稱呼佢？

求秒

死淨種

植物

動植物

CoachKepa

植物（仲在生）

植物 在生 植物 在生 植物 在生......
所以就叫做生殖器喇

毅進仔思維唔係太得

答案係尚未死的花

咁樹呢？

老母好好屌

岩石裏的花

出處係咩？

silly

出自巨肺漿

謝振中

地震區災民：命仔就凍過水邊理hi得咩臭花臭草

不了

你唔好話梁振英

謝緊 震緊，仲唔係謝振中？